吉妹你在工幹 約定誰坐哪班機

吉妹去學推理 斷定誰在你手機
留下最多的短訊 詞語太細膩

吉妹你在工幹 約定誰坐哪班機
離別我心幾千里
門照顧你 照片都覺得美

C師,你是唔是失戀?

C兄

吉唔要弘

想睇多D你改歌

弘 唱出來

你當我係查？

好的

弘b專一至死 不理如何傷悲

弘ching 我同吉宜加去食糖水 你點睇？

牛肉飯無多
願你演戲 讓我拍和

弦

弘